[A3]奇異博士拎唔拎得起雷神個鎚？

今日同女朋友行行街，傾起Avengers3 問起我雷神鎚點解冇人拎得起
我：
女朋友：

我：根係有啦，Vision 佢拎得起喎，睇完冇耐唔就得啦？
女朋友：係喎，點解佢拎得起既？
(其實我都唔知，求其諗就答佢）
我：因為佢有粒石，所以佢都拎得起囉
女朋友：哦，原來係咁。係啵，DS 佢都有粒石喎，咁佢都拎得起㗎！？
我：係㗎，家燕媽媽都有粒，你去問下佢啦。
女朋友一巴車埋黎嬲爆爆走左去搭車搵家燕媽媽。
我點先可以氹返佢

認真：Vision 佢可以拎起雷神鎚，係因為佢有粒石所以可以拎？如果係，咁DS 都有粒時間石係未都拎得起呢？

有冇人幫下我

Vision 係電子野黎
就好似你放個鎚喺𨋢咁

係咁㗎咩，即係生物就拎唔起啦

做咩姐

雷神個鎚有奧丁嘅咒語，只有worth嘅人先拎得起，但幻視有mind stone，infinity stone嘅力量唔洗講仲勁過奧丁嘅力量，所以可以無視奧丁嘅咒語，簡單啲講係因為粒石太勁抽。

當然而家個新鎚冇奥丁落咒所以就所有人都拎得起。

咁即係DS 拎唔拎得起舊鎚？

直接問就得啦
又要懶幽默

有資格統治asgard 嘅人先攞得起，而vision 永遠企係生命嘅一方

咁loki 攞住枝杖係咪攞得起

究竟邊個先啱

巴打有咩高見

咁又唔見IM拎得起

係喎 你又啱喎 Bug 位黎

應該係mind stone係幻視身體既一部分 所以拎得起

你條女都拎得起，你應該指指你J

好明顯vision的人格同理念受到鎚嘅認同所以先拎得起

一啲都唔好笑

咁DS 拎唔拎得起